[長期手動置頂]認真討論香港band

有大量高質band, 不過聽眾太低質

有咩好討論，美國堆band咁正你唔討論?

blaster

你唔好去死？

俾D例子

咪就係多得你呢d人先冇人做創作囉

想聽咩style?

低質留言

charmcharmchu

你仲低質 走啦

Metal

instinct of sight

點解要討論美國堆band
香港咁多正band又唔討論？

香港堆band根本不值一提，主流意見黎。如果唔係點解係小眾野係到打飛機?算吧啦，香港地學人搞音樂。

話梅鹿 有冇人有聽過下

Clave
檸檬雞髀

你又聽開乜野咁得戚啊？one ok rock?

聽你唔好?

就係有你呢d聽眾 香港本地音樂先撈唔起
自己扼殺自己市場

香港真係好多人鐘意自己人踩自己人
未聽過就否定左先

Emo,小眾野唔多講，介紹你Taking Back Subday

sunday

事實係真係連日本都比唔上唔好意思，肯面對事實反省自己先會進步，唔係似支那人咁撚自大。

你呢種係自負
咁我覺得如果日本人用你呢種心態黎對待事物既話
佢既文化創意都會自己收皮

香港local 大把正嘢
你唔知唔怪你.
而且香港得700幾萬人，社會風氣亦唔鼓吹搞藝術
以比例上來講，香港好band 比例同其他地方比
唔算低

美國日本一樣大把某校勁band 只係你唔識